架車近期食油左 可以係咩原因？

平時都著開冷氣 但近期平均每缸油比以往行少左幾十至100km就著油燈

天氣熱

啲油稀左

女朋友肥咗？
車尾箱多左個50kg啞鈴？

認真 check tire pressure/ 機油要換?/ 揸法唔同左？

去錯地方入

積炭？

黎緊會去換機油試試佢
Tire pressure 揸法都無變

我都有咁既諗法

簡單隊支清碳落去先再算

用開邊支好用？ 定係是但買支助燃

天氣熱，冷氣大

入幾次 V Power 咩都通晒啦

我都係，開多咗冷氣，行多咗短途市區

由8L 爆到上 11.2L / 100 km

冷氣真係會差咁遠？

我較到好細風同24.5 就冇事
一到22度d油倒水咁倒

泊露天 一上車就開到最大

天氣熱，你set 20度，佢會幫你自動大左調到車內有20度，我個架係咁

2個月由9.6上到10.1
明明冷氣開好細
又唔大腳

我部車冷氣無咩力，坐齊人要開到19度
平時一個人開25度都ok

加一條長命斜踩住油上，走幾轉就爽哂！

換偈油

落雨嘛